辛苦晒蝗狗捱夜支持我地巴塞晉級

尼馬下場停賽又點 決賽出到咪得